# Lở loét dương vật do bệnh xã hội gây ra

Trường hợp này thường gặp ở nam giới không chung thủy 1 vợ - 1 chồng hay bạn tình có đời sống tình dục phức tạp. Một số bệnh xã hội có thể gây bệnh viêm loét dương vật như sùi mào gà, lậu, giang mai. Link đính kèm: https://bit.ly/3m1Nkbf